好多人唔俾人打過都唔知勇武派嘅重要性

屋企人一向和理非
成日叫我地唔好犯法
衝擊都唔係咁好

之前沙田覺醒到堆街坊
今次經過元朗一晚

佢地終於明白警狗係信唔過
係要自己保護自己
話下次買頭盔俾大家

媽仲話緊係唔夠人手啦
警察去曬做白衣人
好感動佢地終於明白警狗係冇撚用
大家繼續灌輸正面信息俾屋企人

黑社會立法會議員何君堯黑社會立法會議員何君堯